你班傻鳩係咪痴撚線（2）

冇討論價值都推爆post
連登仔ho ball

冇死 仲可以話佢抵死？
到時條女重傷入ICU 連登仔話佢抵死
你呢啲戇鳩偽善大愛撚咪又實係到吠

慳啲啦 唔好再比你嘅感性蒙蔽雙眼得未啊
面對現實啦柒頭 佢鳩衝馬路 自食其果 比車車死 仲唔撚係抵死同自食惡果？

睇你咪又係覺得佢係得15嘅女仔 死左好慘
就唔想有人批評

完全將個人感性加諸係事實上 戇鳩

講真，如果附近多死車司機就應該開慢少少

其實單野冇咩價值
變左討論應否有口德

YES 司機開太快喇 5KM/HR就差唔多 唔係好易撞到人

講真，如果個日司機無開工就無事 屌自己拎黎

YES 一日都係個司機 唔係佢個學生妹點會死

你係咪睇小條女啲價值呀 積下口德啦仆街 咁無同理心

啲積口德撚 死者為大去曬邊

呢d case成日有
定你假膠緊

比我地串到一棟都冇 比我到深潛啦 仲係到獻世咩